［比人屌都要講］勇武再唔進化就同佢割蓆

勇武抗爭係我心目中應該係公義道德既抗爭，係一種態度，最近真係比人感覺失左控，原因唔洗講一定係黎自黑警既種種惡行，已經唔係第一次亂用魔法差d燒到民居，再係咁出事真係無人幫到你地
係咪應該檢討下火魔帶黎既得著係d乜，會唔會有更好既替代品係幫助到示威呢

武力升級幾近樽頸，有人發夢玩化合物，又金裝上身，呢d唔係講玩，比人當恐怖份子真係合情合理，唔好當咩都唔割做辯護，玩得呢樣野同攪炒埋和理非無分別，魔法都會tk何況呢d野，國際係100%唔會認同，想武力對等對抗真係無乜可能

民意歸邊係事實，提倡麻包同搞狗屋只係純粹報復，事實上絕對唔會迫到佢地就範，只會比政權扣帽子為暴徒，呢d野唔會威脅到政權，對佢地黎講黑警都係condom，吹呢d風真係會害到好多落單手足

中大理大戰役暴露左勇武而家有咩問題，睇返家長發夢事件，態度同理性再唔改善，你攬炒既唔係政權而係同你唔割既和理非

延續到呢場抗爭運動先係對政權最大既威脅，勇武再消耗落去受傷既只係你地同被捕既手足，一哥都換左勇武係咪都要改變一下，硬碰硬真係無意思，求下勇武黎個大檢討好唔好

勇武拎條命出黎博 你可以叫佢地改善
但你冇資格割 如果你係前線勇武 你都唔會想人割你

Agger 觀點相近

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下